Library Faraidh (pyfaraidh:)

Fungsi python utk menghitung pembagian faraidh.
Sarana belajar faraidh dan python3 programming.
Jika sudah selesai, insyaaaAllah dilanjutkan utk webservice: 
Faraidh Calculation Service.
